會員沙基利入一入黎(10)

笑閪牙

抄緊名呀佢

唔怪得史篤城要降班

On99

又唔得

唔怪得日本輸波

垃圾

求下你留喺屎城 唔好出黎害人

我琴晚踢得咁好

Go back home la

go liv la diu

出左局就可以早Dj轉會我利

我利唔要垃圾

尊重啦

樓主又走數